訓身2318牛 有金身 冇來細

隻右手可以唔洗咁辛苦了 天天吃雞

含撚式上升

咁少

跟！！

屌 冇錢買咁多

得果幾千蚊就咪撚貼出嚟燈啦！
貢品嚟呀？

清買開幾多股

訓身

清 聽日肥肥

小注7個零，中注八個零，大注

清 點解唔直接過澳門

估吓點解

過澳門邊夠跟實師父對家咁穩陣

好有才呀
仲有化雲 麵哥做指標 想蝕都難

師傅比方向
化雲比時間
麵哥睇價位做反彈